精英中的精英

敗類中的敗類
話你呀，飛虎